\section{Deliverables}
\label{sec:deliverables}
% {\color{red} Welke (tussen)producten denk je op te leveren aan het bedrijf en de examinator. Denk hierbij ook aan producten die nodig zijn om je competenties aan te tonen.}

\subsection{Bedrijf}
De deliverables voor MoneyMonk zijn:

\begin{itemize}
	\item Query language van dimensions en metrics gebaseerd op de requirements
	\item Documentatie voor developers en gebruikers
	\item Tests van de query language
	\item Benchmarks
\end{itemize}

\subsection{Examinator}
De deliverables voor de examinator en de school zijn:

\begin{itemize}
	\item Afstudeervoorstel
	\item Afstudeerplan
	\item Tussenevaluatie
	\item Feedback afstudeerverslag
	\item Afstudeerverslag
	\item Eindevaluatie
	\item Afstudeerverslag
\end{itemize}